人生冇意義了

拉雞

臭雞

吹牙

太臭

樓主幾時比狗屌？

比你屌

正

u=狗

u is死臭雞

幫我

食咩早餐

m記

吾可2連續食兩餐

三哥

吾想出街

杯麵

食晒了

我未食野 出去睇戲了

睇咩？我可以跟去？

同囚
我自己睇

唔叫

依家黎

巴黎？

一陣好多人黎搵我

辣殺

好近喎

唔好黎搵我

你好

我系你後面

有鬼

痴線 係隔離就唔好喺度傾啦

揸你jj

好痛
再整揸返你

好臭
掂完隻手都臭埋

唔洗手就拎爆谷
間接奶j

d爆谷買比你食

咪飲晒我啲雪碧

幾時一齊玩完？

飲完

不了 好驚

早左

早晨

廢鳩

你都會驚

怕痛

臭你又奶

臭

悶死寶寶了

廢

幫我沒

沒

2600 睇戲plan 包拖包攬 pm禾

依家出

快

55

睇恐怖片 好驚驚

痛已經冇意義了

行

人生冇意義了

成撚日冇ee，轉下標題啦你

邊到等？

屌樓主老母

唔會轉

mk

無問題

快點

ok 到咗

你係邊

波鞋街

戲院

放飛雞

冇 等緊你

黑名單
放飛機

樓主有女

有你老母

我重等緊你😭

冇了 你放飛機
你唔洗再做生意

我做

我想做ptbf有冇得諗

專照顧你喱d亂吠嘅狗

你屌埋我嗰份